Привет!

Для корректной работы необходим проект maven, файл pom.xml будет загружен отдельно.
Также необходимо создать файл src/main/resources/my.properties со своим логином, паролем, а также токеном авторизации.

Колпаков Денис, 03.12.2022
